【迷愛決戰吧】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXCIII

#StandWithOzil

愛回家

對愛蛇

安蛇入波，抽一位手足送2022阿仙奴歐聯決賽波飛兩張。

4 - Arsenal have scored at least three goals in four consecutive away games in all competitions for the first time since December 1932 (a run of five). Synergy.

係咪訓得

諗緊點歡迎愛蛇返嚟好

睇牙CC同巴丁

佢淨係助攻。

下半場安哥debut goal

播紀錄片吧

列隊歡迎

出詩詩balogun未

上場鳩踢為咗令人收睇次回合啫 睇戲一早出結局都無人想睇啦

安唔識入波

你stone能𨶙咗？

都話炒佢3球

迷愛

夢幻topic

講左成年終於真係決戰愛狗

Food Delivery Service

下一輪呢度一定好多二五

訓先，希望8:0

一早講咗牙達歐霸作客不敗男

咪係
如果唔係點解會門前飛機

宿敵 好似泥門同王城咁4強見

咁今場點解唔90分鐘先絕殺，依家咁早大炒我都唔想睇，冇意思

Holding好撚憎巴西人？

愛蛇贏波=愛>達
愛蛇輸波=愛蛇心繫我廠
迷愛點都贏

安sir今年決賽一箭定江山 我派12件波衫

希望安蛇可以懲罰佢

牙達終於做到

你同我去？

我同你一早講撚晒 悶到

特登4強見可以踢多場

好。

唔喺同愛蛇決賽見

有無人留意到esr越位var個截圖係cut左最後防守個個人

拿卡想亞洲fans早啲訓姐

決賽踢點回家

可以贏多幾粒

話說捉到鬼（包皮係鬼）

送你啲akpom sanogo波衫？

西班牙球隊有無得入境?

咗撚癲？
On9 var replay得果幾秒 有冇人cap咗出嚟鞭

有啦 格拉乜春達都有得入
同埋好似放寬咗

琴晚皇馬決戰晏菲路

獌而家主場踢緊

收放自如
主場穩陣不失作客球
客場先主力攻

對面竟然主場先嚟散

咁愛狗要回家

今場有冇機會客其他

有失作客入球喎

佢地輕敵

點睇對面上次歧視我廠青訓Kamara+唔跪BLM
比我廠nigga三叉戟屠殺。

列隊歡迎 拍埋記錄片 Saka巴丁一字排開攬愛蛇

個畫面勁撚溫馨

一陣出Balogun同安哥入多兩球

佢似拿樸迪 關鍵時候發瘟

到時希望愛狗自己知難而退

Esr 巴丁 saka
愛蛇種樹

佢返嚟第一件事應該攞刀斬班高層

對面隊有個後衛叫holes唔怪得後防穿哂窿

勁鬼 害埋我鼎

回家吧愛蛇

新耶耶托屁Azzezezzez

愛迪達

有啲古怪
個圖係唔似平時
剩係睇到個防守球員少少
之後條線9畫咁

新小白牙詩詩

安哥都nigga你盲反？

邊忽白？

希望有得睇下巴丁同balogun

佢stone能𨶙咗

對面換5件

咁安哥專心助攻算

一陣有傷無人換就好笑

換azzezezeeze啦 唔係5個名額都唔換佢呀

完左場la其實

理想同現實有時有落差

咁多人smoke

對面都放棄 達蛇快啲換balogun+阿斯斯

我屌你個非洲我巴西架碌柒

All in有人傷就柒咕碌

我地後防幾柒都唔會失4球啦

照舊 無抓龍根/牙cc唔訓

諗起12年意大利

Balogun夠英撚啦 理撚得你巴西定非洲
你都係黑鳩啦

根哥今場會後備入波

搞咁耐冇鬼我唔撚信

問定先 有冇迷根黨

個球場解說好忙錄 仲講緊換人😂

無

咪盲反根哥

沙哥又過頭波

4件

開多個screen睇Ajax先

佢柒左 拉

佢重度

根度斯？

沙哥會唔會攞poty

根度簡

我對數字唔太敏感姐

stoned?

巴路根，你輕度？

Stones

拉

下年阿仙奴入球重心 你stone能𨶙咗？

前面四個差esr未入波

下場對番愛美麗 阿達要證明自己

今年幾難揀
個個都有派膠有閪過

拿哥。

入左啦 黑走左

達哥踢法似根 仲要曼城 似會買

派對勁撚到

沙哥派得一球 其他全勤咁濟 真係有機

拿卡

Ajax

Ddg出迎

佢唔係黑人 唔夠仇恨值

Saka有啲機

可能saka

AFTV由反沙變迷沙

Ajax入波

係，我喺2022年9月8日返黎，根debut入4球

ajax追和Roma

入1球都係出局

羅馬

我地走得太前😔

又羅馬

阿仙奴2022歐聯決賽咩比數？

俾返球面子球 1：3完啦

呢兩隊四強都係比獌食

想睇NELSON呀

2:1贏國米

Ajax未必嘅
唔係好想踢死獌狗

72:71 最後一秒絕殺巴塞

我哋係咪應該換走saka 先
佢上場有少傷

黑完我地一球仲要攞面子球?

決賽食撚住佢地啦

49000贏硬羅馬
Ajax 都仲有得玩下

Roma我記得N年前輸7-1

唔洗比啦

Ajax 2-0

ajax

買左1：3

對住支那狗唔洗咁好。

反中資隊？

而家出線係阿積士

羅馬又7

冇得睇米奇老鼠倒戈

Ajax2-0

羅馬入一球仲要加時

羅馬頂唔住

有vdb倒戈

一分鐘邊有71秒

Ajax Var

羅馬有mk

ajax var緊

屌 你係講71球我柒左

炸左

仲想佢幫我地殺獌

炸返球先

坐係bench倒戈

又開始妹波

邦拉

奶共屌打中資。

似會失翻球

係撚奶

建制又贏

已經冇人睇緊波

做乜撚玩守波

我跟車迷講姐。

牙達換人未

睇羅馬好過

收工

比人禁屌

ajax既隱憂係龍
好似用緊3號龍
正選個個好似因為禁藥停賽半年

派派幫幫普哇普哇普

跟on9仔講嘢都有嘅

Stone能𨶙咗？

要呢到d Ching提水佢先知要換咩人

比人反CUP到我切柒啦

失返4球

邊有咁多紐卡數

出安哥未？

12m呢

換人啦傻鳩達 啲正選唔洗抖咩 100%又唔比啲機會新仔踢

拿狗

咁都無12

巴丁 Balogun Azeez

出詩詩根哥未

使唔使收返啲主力先
對面開始發癲

拿狗自己踩波車

VAR呢

你先似stone𨶙咗

65左右應該換

60分鐘仲唔換人

var

快啲出抓龍根，阿詩詩啦

個下無12m咩 中左死腳

估第一個換埃及

上場saka 有少傷，快d 換走佢啦

出安哥巴路根

收saka同esr

又唔睇var好撚野

派巴丁 詩詩 巨根出黎衝下啦
玩咩守波

浩狗都真係幾禿

Saka鐵人

唔換人抖吓？

11個打14個都贏到3粒算係咁

入嚟遠射終結比賽

出埃冇cc

快手C8換阿斯斯啦

入晒2件都得啦 5個名額

個龍3米高

屌你老母 仲唔換人想比人踢傷曬？

對面開始mma

達狗出牙詩我跳。

安哥

跳咩？

呢啲情況都唔俾下機會nelson

估saka/Pepe換安

跳乜 派派幫幫普哇普哇普

你似

打交啦

打佢老味

真

出左牙詩(張伯詩) 快跳

抵呀對面

C8又幾好戲

沙哥搶咁靚條黑鳩插水

C8正一屎忽鬼

何妖呢下又誇左啲

換esr saka啦屌

tvb出身

c8笑死

何妖好波

何妖演技幾好

換人未呀

對面係印度仔？

Olayinka係咪我廠青訓嚟

邊個教佢

4424仲輸唔起 少廢

換人未

何妖除咗放炸彈都幾陰濕下

保險包唔包

笑撚到

比利卡比利那那撲撲利那比比路多

要問杜仔

跟法國佬學

唔係 攞名姐

撞*

C8狗撚到傻

65仲唔換 達狗

何妖好撚過引

贏波就係最強陣啦 仲換乜

換埃

佢唔想我派歐聯決賽波飛

果然換埃及

圾

真係換垃

真係換圾

65即換

換esr

癲到

屌 換埃

未來人

換圾加強進攻

圾準備教營多狗射波

你未來人？

5個名額 65先換第一個
學埋爺爺啲儲印花

想睇azeez 呀達狗

換埃及入黎世界波娛樂下大家

我係官方ig admin

對面啲戲子好撚煩

計66 65未踩到草

換圾又想放冷箭

圾4:0

轉台睇阿積士好過
有競爭性一點

又圾
達犬使唔使咁撚驚呀

咁睇法下個係換安🤮

出氣袋燒體力

66 min ESR out E25 In
頭號後備人選埃

主角幾時出場

安哥助攻王
咪反

9號個黑柴返新疆勞改啦

第12人

70分鐘入 73分鐘有入波

詩詩根哥呢

咁好快見到安

自大根出未

比Saka抖下啦

saka, 拿卡都應該要抖吓啦

抹黑？ 新疆邊有勞改

埃及唔入返球40碼都唔太收貨

有冇去過當地視察先

ajax完

屌你達狗換人未 贏咁多球換得一個 又儲印花

入多球仲有加時踢

大把時間

1:1

加時ok？幾好睇

曼般皆下品

好耐冇睇12碼

獌秒入完之後就no goal

換下人啦臭達lead住3粒對面又廢都咁手緊

仲要無角 我屌佢老母

今年無咩加時 12m 係呢場了

賭仔末日 細波細角

洗唔洗咁撚保守唔敢換人

冇即場賭

換人未出下小將留下力唔好

都gel撚硬 都唔撚換 屌你仲閪過爺爺

愛狗贏波輸盤

仲唔換人

成日儲印花

爺爺起碼出4隻閘死守 達狗悶到

換saka laca la

好心換下新仔吸經la diu

我想睇azzzzzzzzz

達蛇都係印花撚黎

雲加會出新仔

究竟咩原因唔換？ 贏緊3 球仲咁保守

其實都唔換人 就咪撚帶咁多人去

啲新仔仲唔申請離隊

因為未出界

16強對面隊野係贏邊隊晉級

儲埋換到sound bear咩

清朝佬回後比尼奴
C8即刻屌鬼

拿卡屈到

拿

4球

拿狗又入

laca咁都唔即射要調整

仲唔換人抖下

Laca

屁哥助攻

Laca屁助攻

拿哥又一粒

拿卡勁到

4：0

4-0 換人啦

4球可以換未

Hattrick 未

拿狗呢排又上番電

易撚到

沙哥直線

廢

隊長有加成

換巴丁啦

迷沙迷屁今日大勝

巴丁 龍根都入

達哥驚到入夠4粒先敢換

4:0
人地L到散哂

巴丁 NK 西追 一字排開

廢拿cup到對面撞機

尾到

換巴丁 廢鋒 葡哥

Nkxxxxxxxx食撚屎啦 垃圾含撚契仔

迷拿又贏

中信隊投降未

葡哥巴丁

屌都係無acc

XHAKA CAPTAIN

電話佬

對面個龍都on9
令我諗起李察胡禮

換廢鋒都唔換牙CC

無自大根睇

咁都唔換阿詩詩達狗

NK哥 又入波

尼哥迪亞根哥續約刀唔出

咁都唔換balogun fuck

屌 點解換條廢鋒出嚟㗎

有啲想Nkxxxxx打返起信心

仲有個名額
應該85分鐘見到

換nk

即射就唔係laca

拿 次次都冇機會帶帽

真隊長

沙卡隊長

基迪亞

畀人驗貨啫雪太耐

Nkxxxx咁撚廢都仲有得出

又比返 Xhaka 做隊長

換葡都唔換比狗

換走disco

拿哥季尾走了

tap in會唔入
拿哥控定先會入

唔出吓點賣走

上場都喺

呃尻後生仔續約

NK in Lava out
Cedric in partey out
Martinelli in saka out

人地要5粒先晉級 咁都唔換arcc同 balogun

比西咸驗貨 不過我驚越驗越唔值錢

比其他隊睇板 準備賣

仲有一個名額

頂多其中一個換到出嚟

NK換balogun未

Ajax 無力攻了

沙哥打完閘打返中場

有無英冠肯做水魚，半賣半送啦

想睇balogun多過電話佬

屌你而家阿狗前鋒要鬥黑先出得

咁我地都要比副選拎下態
係遲左少少換人
不過換既都岩

90分鐘咪換出嚟踩下草囉

全能到仆街 點反

Balogun 係咪要等簽完份約先出

唔好訓

龍根續完約冇得出
nelson賣到幾錢

新歌王

唔驚 達唔賣垃圾

新法明尼

1月賣咪好

仆街比你捉到

cedric LB
Xhaka CM
NK30 CF
M35 LW

黃左

巴丁傷傷地
仲要被吹插水

ON9

比狗係咪踢咗最後一場波了

馬天咁快食牌

反沙應當慚愧

係 下季去大巴黎

再見B2

去做model啦

羅馬，阿仙奴，維拉利爾都係極需要捧歐霸獲得下季歐聯參賽資格！反而阿積士同曼聯無咁需要！

新島真仲未上水

成日唔出nelson

就算ajax同獌唔使歐聯資格 都想捧杯啦

佢原本可能等緊阿今晚出局就上水反沙

有冇人記得比狗

副選唔洗練咩
下下出青訓, 今季又未必幫到手

Nelson應該借或者走啦 冇位

冇。

點解阿咁多冗員 車狗個堆人都叫做可以輪替，阿好多都係拎嚟擺

沙哥連辣兩個

無 sor

之前馬體會都夠資格
咪又係大大力打我雲爺爺

zip本土青訓(HG)

佢最好快啲走

成80分鐘先換人

輸mk無得出姐 個陣仲fit

馬天

巴丁可惜

巴丁

巴丁爭啲

巴丁撚狗 可惜唔入

屌你條撚樣真係燈邊個勁邊個
燈完沙哥之後又幫派對攞態
而家比比呢排又勁到

新Bale硬爆

對面原來有8shot?

成個牙朗咁

希望巴丁有波入

NK你屌乜撚野呀 落埸無耐行行企企屌你老味

沙加型到

收爐吧啦

屌 巴丁

nk唔能迫 比比踢咁耐都迫

今個月quota用晒了 下個月決賽再燈下牙達

馬天斜出

今日難得俾機會佢佢死性不改

好似開咗個腦咁

有價好賣

我地平時啲1shot 0shot點做到

Xhaka一踢返中場就交兩腳冇壓力誤傳

對nk呢d黑奴要鞭先識郁

Balogun

講起比狗
下體會個Saul今季轉咗食素之後跌撚哂watt

有抓龍根 今晚訓得

根哥

出自大根 屁屁收起

問雲加啦

得咁少時間涼都唔使沖

冇詩詩

有冇價nk都好躝

33歲的雷斯今季雖然仍不乏正選上陣機會，不過這位巴西後衞今季傷病不少經常缺陣，雷斯本月初就因為接受膝部手術，需要缺陣4星期，今次已經是他今季第7次因傷病缺陣。而且雷斯表現亦經當受到抨擊，加上領隊阿迪達有意重組防線，據悉阿仙奴方面未有計劃與將於今夏約滿的雷斯續約。

報道指阿迪達今夏有意回收外借到法甲尼斯的法國後衞威廉沙列巴、以及現時外借到德甲史特加的希臘中堅馬夫洛柏路斯歸隊。

Try balogun better la

等陣醒你一兩球

牙恩復仇記

87分鐘先換

NK個格真係衰 抵何妖開佢拖

pepe out Balogun in

運動員走去食素真係好撚on9 點解啲營養師俾佢地咁做

根哥入波我正式宣布迷根黨成立

下季又多幾件右腳中堅

到時後防無老大哥得唔得
怕全部太後生

格衰
反。

如果龍根換nk我立即迷達

反？

露根

有馬沙

你都係想反臭蛇啫

尼哥迪亞唔反？

下年Mari g6 holding mav saliba
其實已經算近年深度最好既一年

簽列治斯坦拿啦

Nkxxx真係值得c8再開佢波既機會

future is bright

馬哥做大佬

續多年都好呀

唔迷唔代表反

整錶好過踢波啦

早兩年咪踢過

宣佈迷達2星期

我一個月

經典作：4:2反cup熱狗個場撩交打

Mari咪撚傷

佢季初唔放租馬夫 saliba 都仲有papa 細挴中堅太多人

今朝athletic先話季尾先決定
似乎係睇有冇歐洲賽，如果唔係冇錢出電欺糧

best number 12 ever

補1分鐘係咩玩法 迷根黨開心左兩分鐘

馬里跌得好似好假

早啲沖涼

踢走廢老安 留電欺好過啦

屌我以為佢傷

又話中信隊未輸過

冇cc，唔跟

我真係未見過尼基迪亞盡全力跑

沙卡好隊長feel

破佢主場不敗，輕鬆

鬼叫達哥贏3球仲點反

沙哥好型
好似叫對面嗰條友走開

儲印花。反

Balogun出嚟踩草

FT 4:0

四強

佢如果贏歐霸，我迷2年又點話

反得拖狗未

隊長格 可惜比球迷屌

反

下年俾返沙哥做隊長？

大勝 CLEAN SHEET 4強 !

反沙應當悔改

馬沙連線又cs

原諒咗啦
AFTV變咗迷沙

然歐霸實科水 含到雪雪聲添啦

Cls後防真核

佢自己都知出到嚟都係行下晒下時間都廢事出盡力

愛蛇決戰達狗

支持嫁 成隊最似係佢

EUROPA LEAGUE - QUARTER-FINALS
APRIL 16
FT
Manchester United
2 - 0
Granada
90+5'
Roma
1 - 1
Ajax

FT
Slavia Prague
0 - 4
Arsenal

FT
Villarreal
2 - 1
Dinamo Zagreb

Ajax收檔了

下個topic吹奏達哥定屌柒拖狗好

Ajax 連續晒左2下進攻機會 廢到

態度問題 見親佢就忟

要打愛蛇了

反完拖狗再吹奏愛蛇

其實係條友想換波衫 但係而家條例唔比喺球場換 叫佢入更衣室先同佢換

應該唔會啦
比班仆街球迷死亡威脅

留力去西咸

但呢度好似有兄弟唔肯放過沙哥

呢條垃圾下季賣走就啱

mk會搞掂曼狗

係 話沙哥收錢踢波就預咗比人問侯全家

佢哋唔sick波

真咩 見到尼馬對上2場都同人換

潛哂水啦

比機會巴露根好過

MariHolding又一場CS

是

唔講馬沙連線？

續咗約

阿仙奴！

唔吹奏沙哥？

係咪又証明Pepe左saka右係皇道

你有冇睇今晚場波

6667都唔錯 同HOLDING夾得幾好

以後馬里正選啦好嘛

我鼎唔洗照顧包皮之後勁屈

今季仲反沙個啲人都係盲

laca

轉個頭可能將臭羊右saka左

6667同賀哥本身friend 底

勝率突破8成

條友廢到

我同馬沙連線加埋都幾場cs

美羊你係醫院長抖啦

迷沙迷馬迷屁又大勝一場

之前有限時間睇過下，又肯跑又撞得又識做波，打法似拿卡嫁，可造之才
好過nk四不像

搵人拔佢喉

下場歐霸愛美麗vs達狗
最有話題性

Saka, 巴丁都係愛美麗升上來，一定好多野講

我係未來人 mk恩四強同決賽都弒舊主。

馬里完勝包皮

Esr都算係

拖狗咩事

esr唔關佢事吧

阿仙奴一隊二隊班人質素相差大到
點用錢清得走

不得了真係
愛蛇復仇記

25狗唔使屌？

Nk淨係識tap in
繼續做u隊屠夫啦

贏到迷一世

Pablo Mari is a clean sheet magnet.

4-0 vs Slavia.
3-0 vs Sheffield
2-0 vs Newcastle ( FA Cup)
4-0 vs Brom (away)
1-0 vs Brighton (away)

你戇撚鳩？

我跟

下場歐霸對愛sir
我哋主場先定作客先？
定係要再抽？

ESR loan去rb係咪出自愛狗手筆

佢係。

Esr佢升上一隊打起先

迷馬黨好波

4強作客定主場先?

唔想拿卡走 有經驗 同班細又玩得埋

續咗會變羊咁

續一年就得 咪再高薪長約

迷唔迷呢d幾咁唔閒姐
達狗贏到歐霸我飛去英國幫佢含啦

其實係唔比
但入房換就唔會比人影到做藉口人寫新聞

83.333333333333333%

上年對臭羊係咪又係同一句說話

加人工會變奧巴

組團

愛蛇歐霸今季仲未輸過

咪係 羊咪就係掛住玩囉
見過鬼仲唔怕黑

條撚羊真係..佢老味英超得9球..

希望達sir唔好玩野又轉陣

馬里哥 無入波

個動作想點

我哋主場1:1作客2:2晉級

係咪玩鳩派對
Cap佢呢個姿勢

條撚樣專心做好防守好好多

先作客

但佢最值錢係轉守為攻嗰part
呢點勁過簡迪嗰啲純防中

留返對阿狗先輸

你幾時改臭羊名

愛狗要返倫敦比人淘汰

希望可以對羅馬

仲記得未開季馬里俾人屌到袋底泥都不如

主場1:1 作客2:2夠做

呢件冇得救

邊個反？

冇踢過都俾人屌

無人改名柏柏保路馬利？

等下個月決賽我改達哥個名幫手燈

成班假迷馬

啲人太愛燒 嗰陣reg佢唔reg燒啲人嬲到仆街

你老友迷基

馬哥太勁 唔需要我燈

算啦人都走咗無謂再提

嗰陣疑似洗黑錢，屌都正常
點知越踢越勁

上季咪踢過幾場
之後對鏝傷左

11

佢唔係我老友

痴撚線 仲有冇人話佢防守唔掂

事實證明燒係回塘

Keep住燈屁屁，保住屁哥好過

下個月燈一燈達哥先 嗰邊緊急啲

沙哥守到沙夏仆街嗰時佢哋應該未出世

Saka係咪當愛蛇無到

而家好似收撚左咧

有印象有期佢傷咗呢到啲巴打都屌佢，迷馬黨咁多位巴打受咗唔少苦

黑鬼養唔熟

一條心撐羅馬！
決賽見

包波之鬼

近幾日復操翻了

咁一嚟就俾獲加爆傷又係柒咗d嘅

愛蛇回廠

我話佢好波 然後迷基話踢得巴甲有幾好波
事實證明左真係好波

Mk會幫我地殺獌

迪斯高

羅馬 勁！

咁好心地俾你解約 出盡奶力啦

做好心有回報

Unai Emery has reached the Europa League semi-finals more times (6) than any other manager in the competition's history:

✖️ 2011-12 Valencia
✓ 2013-14 Sevilla
✓ 2014-15 Sevilla
✓ 2015-16 Sevilla
✓ 2019-20 Arsenal
✓ 2020-21 Villarreal

He's only been knocked out once. #UEL

決賽廢老三叉戟對決
我哋拿羊安
佢哋柏度mk 迪斯高

羅馬全場死守悶撚到，佢地守撚到曼狗咩！睇黎要英超大戰，愛蛇保送我廠入決賽

別講笑 愛蛇歐霸勁屈

羅馬贏嘅機會率真係0

決賽呢?

睇小意大利足球？

Sob四強不勝男

我地贏到愛狗就對私家雞sob

阿達chill住踢歐聯？

望佢要留力爭4

3次冠軍

勁到仆街！

Arsenal have banked an additional €2.4m (£2m) after reaching the Europa League semi-finals tonight.

In total they have made €14.2m (£12.3m) as it stands from Europe this season.

#UEL

大家抖抖，29號踢

獌狗有4強魔咒分分鐘對羅馬

獌唔係lead好多分咩

真！有睇2回合知咩料，負負碌碌咁入波防守又唔係好

記得有人同我地拗好波就唔會越踢越霉，搞到踢巴甲，之後我地話際遇問題好難講

咁快就踢

巴丁夠踢丁組

早d收佢皮就岩

咪就是 不過而家無哂反馬了 人都走左

講過笑話意甲榜首歐聯小組第四名出局

佢係咪打科興4咗冇人講股

真係

我廠係食住sob,但下半季好似唔同左作風！好似有料到左好撚多

羅馬外戰王

愛狗西班牙文帶隊屌打

Sob教法似雲加

比較驚中場會任人魚肉不過贏咗愛狗先再算啦

馬沙連線守死謝拉牠啦

迷屁黨一齊去官方投屁哥motm

廢特 + 麥湯一齊出嘅話獌輸硬

愛狗吹大咗啦 場場打啲濕鳩google隊

我地打莫迪哥 賓菲加 柏柏

Sob識左針對性部署，同用人係好彩好多，屌打鏝真係唔講得笑

沙哥之前射爆黃潛

比哥值啦 勁有靈氣

而家隊波最緊要無傷病
齊齊整整打愛狗
至於撚羊就最緊要休息下

有邊個投

我地連最大敵人奧林都過埋 冇人可以阻到達哥奪冠了

防反啦直接

Saka rowe laca pepe

沙卡的遠射

解放咗普巴勁撚癲

識英雄重英雄

愛狗淘汰咗隊克羅地亞Google隊都ok

阿狗 2-1 熱狗
熱狗 2-3 agg 克羅地亞Google隊

真係踢會有啲麻煩

全勝啦應該

人腳上質素好過維拉，不過達狗點安排就距一回事，我覺得就廠大機會

輸比愛蛇就真係柒過新島真巴打

普巴番生，般奴下半季無態但普巴hold得住個中場搞到中場照係run 得好順

要守住謝拉特摩蘭奴
佢西甲射手榜第2
好似入咗20球

我地拿狗都迴光返照

西甲吹大咗 基迪亞之流

得佢同中堅托利斯，幾撚穩下

老將柏列祖 艾比奧爾

隊長馬里奧加斯柏

維拉利爾仲要爭聯賽頭5

希望佢到時對我哋留力

好彩佢地打我地前幾日要對巴塞，不過愛蛇聯賽踢得唔算好，應該佢地都all in杯賽同我地一樣

佢哋至少一定有歐戰打

我估唔會啦，佢地踢聯賽唔算好，上場主場輸埋比奧薩

人地大合照好撚團結

好黃

未必呀！西甲第四都6x分！5，6位皇so 貝迪斯47分，佢地46分佢地都要爭，但佢地大機會同我地一樣咩都無

睇西班牙國王盃邊隊贏
如果巴贏咁第7都有歐戰

好似皇so拎左？咁佢地大機會有歐霸

嗰個係補踢上季
今季未踢

真係唔知，淨係睇聯賽！睇番先知畢包對巴狗

抖吓先啦 唔洗急出翻嚟

格利殊又tag saka
下年過埋黎一齊踢啦

Bro 嚟㗎

打撚爆愛狗老母臭閪

簽唔到奧哥簽佢啦

布乜鳩2021主場未輸過

歐洲賽係19年到宜家，好似輸左3次：巴塞，國米，車仔
但原來咁廢

分組賽作客利華輸咗4-0
除此之外今場輸4-0之前，今季歐霸係不敗

係咪有人又要辣油浸龜頭

過黎拉番高啲樣貌水平

應該唔係我 沙哥入波我先浸

劇本達成

達狗大戰愛蛇

唔係你即係冇了
呢度得你玩開呢味

希望愛蛇讓一讓達狗入決賽 阿仙奴需要踢歐聯

愛蛇都要踢歐聯

達狗4:0

ESR

假阿
點睇愛蛇回家

希望愛蛇讓路比達狗啦

愛狗，我屌你老母

下輪高基連係咪要剷草了？

坐咗輪椅點剷

薩卡踢到洛賓咁

啲動作真係好靈活

第一球VAR 黑撚走咗

傷咗

收咧

點睇下場四強人地前鋒傑拉德·莫雷諾(Gerard Moreno)準備屌打阿仙奴

牙羊原來中左瘧疾

條友勁癲
西甲射手榜（輸俾美斯only)+歐霸射手榜第二（歐霸小組賽冇出佢咁滯）
賀哥頂唔頂到

電蛇出到未no luiz no party

呢幾場復出返啦

迷達了

先A後H次次都瀨嘢

結果真係有得睇愛蛇復仇記

玩plague inc 好似好勁

不嬲都迷
一直都話睇好佢

屁食人地位再射好似幾勁，印象之前都出過呢招

愛蛇要返來復仇
更加畀盡120%
達哥都要盡力話畀董事會知佢係勁D

多謝晒！

唔該計埋我球假越位

比比打左先值72m

踢右個個都知佢射邊個位

佢打右邊成日諗住扮洛賓
打左正常好多

先作客後主場仆街了

劇本嚟

UEFA 要增加話題性

迷拿迷沙又反cup

怪唔知得廢左幾星期

最鍾意玩輸作客入球呢啲嘢

愛蛇

愛爸B
快D 返黎教訓垃圾達狗
等班高層知錯

淨睇左j華，今場贏在兩個青訓?

入到歐聯決賽先啦

全隊都踢得好
馬利浩定勁穩
柏g波底屌打比狗葡狗
派對發揮到轉守為攻嘅作用
比比打左勁好多
沙哥左閘ball recoveries 11次

兩支杉反而守得幾好

Pepe 左腳打lw先勁

訓到決賽先出嚟得唔得

Saka打rw變洛賓
左比比右薩卡呢個好似之前已經試過係work唔知點解無繼續用

辛尼啲fd

決賽出黎妹波？

皮式食位好屈

琴晚越位嗰波有無慢鏡

因為羊隊長

M狗好波

讓番個隊長出黎啦

我地隊波已經唔需要佢

SAKA 勁到

葡哥慘, 右邊等B2柒完以為有得打, 點知打起左6667
以為T仔傷埋左邊都照殺, 點知用沙哥都唔用佢

佢左邊咁嘅表現，我諗佢都唔好意思落場踢

真係決戰愛蛇依個精彩戲碼

奧巴美羊上傳了自己在醫院的照片，並寫到：

“很不幸，我在幾週前回加蓬國家隊比賽的時候感染了瘧疾。這週，我在醫院裡待了幾天，每天都感覺好了一點。過去幾週，我感覺自己已不是自己，但我很快就會回來的。”

最近的比賽中，奧巴美羊表現不夠理想，並因此遭到槍迷批評。現在，外界終於知道了他低迷的原因。

佢護波係勁

愛達大戰

新奧燒
咁貴續咗唔用，老闆又屌，更衣室又可能會不和

唔洗再內戰啦 踢完兩場就知道係達狗定愛狗

SAKA對番自己恩師愛蛇,好睇

有冇諗過本身個位係柏g
上季傷之前全隊最佳後衛

Saka恩師係龍sir
唔好亂咁credit愛狗

屌眼花入4粒
愛狗受死吧

是其是啦

fatfat

2M

我達戰術大師

渣哥謙虛到

嗯 點睇

黑鬼養唔熟啦
成日扮耶撚 基本感恩都唔識
冇愛蛇佢仲係u23踢緊咋

踢返場好波

....

迷殺了

真男人

祖記好似會清ccc尼
Leno又話未來唔肯定
唔知有無機會翻嚟呢

迷沙了

咪撚返黎

祖記On9
派路教唔掂走去賴個龍

但愛蛇promote 佢上一隊嘛

條友真係令人又愛又恨
btw aadog 呢

今日食渣哥了。

紐亞睇落打埋呢屆euro就退出國家
除咗達史，可能各大德國龍門諗住返德甲爭國家隊正選
九王奪位

只要多3場就有歐聯打

Holding 後防真核

愛狗受死啦

當年細梅都係咁

有乜好拗 擺明龍sir era薩卡仔先冒起
又關愛狗事

係愛Sir提拔佢
仲記得第一場聯賽正選係對獌聯

世梅個名唔係流

是撚旦啦 下場就落鳩愛狗面

阿迪達對愛美麗
好快就知龍與鳳

咁都要佢俾一隊出場機會先得
愛蛇係肯俾機會多過達 呢個事實嚟

好啦你啱 簽約個陣佢提愛狗先到龍sir

‘For starters, I just want to say I have to mention Unai Emery for the amount he believed in me, the opportunity he gave me, I’ll forever be grateful,’ Saka said.

And then of course, Freddie Ljungberg, who has always gone out of his way to advise me and make sure I’m improving every day.

24/4 H Everton
29/4 A Villarreal
1/5 A Newcastle
6/5 H Villarreal

愛sir 果隊25/4打疤
但佢地領先第8好多分愛sir 可能會留力打阿9

仆街冇晒錢
狗會要入錢

聯賽留力王

歐霸之鬼唔係浪得虛名

琴日咁易執先豬 weak

對面個摩蘭奴=基迪亞之流
艾比奧爾=梅斯達菲

營多狗同比比踢出正常水準應該夠做

點會唔開客其他咁撚廢

愛狗聽到人講英文
應該心都慌埋

個陣好似係傷哂2個左閘先迫住左閘用saka

又可以世界大戰
到底saka 既伯樂係愛蛇定達蛇

『恩師』就肯定未輪到愛狗架喇 咁岩俾到機會佢就真

龍sir 先係指導+培訓個個

愛蛇：巴丁
龍蛇：Saka
達蛇：ESR
咁樣應該冇異議

其實係梅迪薩卡

比比型撚到

大佬4強除左曼唔會留力啦
其他3隊都歐霸資格都冇
仲點會留力

不過教練愛蛇權力大過龍蛇
正常人都係要吹奏大佬先

佢果下真係好醒

過到愛蛇 邊過到蘇蛇

謝拉特摩蘭奴真心勁
第一球嗰個直線同第二球嘅finishing

第二球Balogun 係u23都入唔少啦

雲加：Willock、阿叔
愛蛇：ESR、馬天尼利、Saka
龍蛇：教得幾場就算啦
達蛇：執人死雞打飛機

阿仙奴要贏，奧巴就要....

建議一律歸功於Almighty Wenger

達狗pre match conference 講good ebening

屌你啦
龍sir u23就睇好saka 啦
愛狗初嚟報到 乜鳩都唔知

愛蛇有玩fm
乜撚都知

達只會係生死戰先出球迷陣

佢一直都知最強陣容係點
棄比狗 羊
屁要踢左翼
出浩鼎就要Mari帶佢

達蛇有睇呢個post

多得雲蛇發掘洛哥

一隊正選喎依家

好想屌港女有白帶既西

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Ching你勁幽默

之前3-0車狗又係咁，發覺條撚樣就炒先會出真功夫

證明達佢平時係試緊嘢
重要關頭先出底牌

想開po有冇手腳推

佢試緊球迷底線

愛蛇d英文勁左咁多

佢目標好明確 贏歐霸

舖緊路返嚟

四強出局啦佢

對維拉利爾個兩場唔好再試陣

咁刁鑽

中左瘧疾都比賽？

應該首回合就炒佢幾粒 拎任幾球作客入球輕鬆踢

覺唔覺得牙達好有心計，主場扮廢畀甜頭對面，作客第二回合令對面低估自己，又可以玩熱血破釜沉舟

主場應該炒4球啦

可能開頭唔知

正常聯賽前四一定爭唔落
鏝
車
利
獌

牌面上叫做同獌有得搏下
但人哋聯賽有4424超實力

返去加蓬國際賽中，你話幾耐之前

一早過左 試乜鬼

條廢羊成季都咁廢 躝啦

佢聯賽真係偏向試陣

呢個年代都中瘧疾

非洲

根本今季又呢樣又果樣，整色整水

聽都未聽過，唔google都唔知咩嚟

無玩瘟疫公司？

以前會多啲 因為以前衞生條件無咁好
近年少左好多 所以你無聽過唔奇
香港早20幾30年其實都有唔少呢啲case 因為果陣又鐵皮屋又籠屋又盛
非洲中唔奇既 不過咁講 未中之前佢都唔係踢得好啦 講經咩

Saka勁到

姐係叫你地唔好屌得佢咁甘

冇

算啦佢中咗阿達先搵到最佳陣容

阿迷

咁多位巴打注意身體，多啲休息

球壇最勁嗰兩個教頭

愛狗中遊教頭嚟講算勁，佢帶隊踢歐霸成日都入四強/決賽
都明白點解我廠啲高層一開始想搵佢教，佢有機帶到我地贏歐霸上返歐聯，雖然最後贏唔到

比比歐戰又幾好

其實應該俾佢教埋上季 好可能唔會咁快32強出局

咁又唔好...個時成隊波都好大問題，連歐霸分組賽都唔太穩陣

個畫面好靚

雲加

瘧疾潛伏期9-30日

國際賽俾狗屌 雖然而家唔撚想見到羊出

歐霸之鬼你估流

賤種球隊抵佢輸咁多啦

戰術啱佢就踢得好

屁屁企位愈靠左邊愈強

挨到右路邊線既時候廢到仆街

懷疑同個閘有關

琴日第一球
球商高左
以前應該硬ban收工

果時世三仲要fit到

第一季算係咁

琴日第一球有啲似100分對獌肋攻夢遺個球

咁又咁好唔記得愛狗聯賽出鳩陣搞到冇top4

水晶宮

同埋無咁埋身

熱狗

同埋佢踢左邊好似冇咁亂嚟
傳多左波
啲決定都都正路個踢右邊

布拉格斯拉夫隊長 Kudela 一個月前對格拉斯哥流浪者的歐霸比賽裡，以種族歧視的言論攻擊冰島國腳 Kamara，Kamara 當然也不甘示弱，場內場外都開扁 Kudela 。

被激怒的 Kamara 遭三場禁賽，相隔許久，最近 Kudela 的判決出爐：以 10 場禁賽作為懲罰。

這個判罰更引起輿論的撻罰，認為實在判的太輕了。

被禁賽的 Kudela 當然不滿，駁斥一切對他的指控—— 畢竟 Kudela 當下說話時也用手遮住他的嘴型，無法從電視轉播確認他所說的內容是不是種族歧視的言論，但明顯他的說詞與對方的內容是兜不攏的。

隊友基於相信隊友、相挺自家隊長的立場，認為歐足聯不該這樣判罰 Kudela，因此第二回合對上兵工廠賽前，全隊拒絕屈膝表達聲援黑人的命也是命的活動。

賽前知道對手不做BLM致意的兵工廠，擔任隊長的前鋒 Lacazette 特別向總教練 Arteta 詢問是不是可以繼續賽前屈膝的動作， Arteta 表示俱樂部也支持，當然沒有問題。

這回屈膝的兵工廠在上半場就 3-0 領先，終場 4-0 擊敗布拉格斯拉夫。巧合的是上半場這三位進球的球員 Pepe、Saka、Lacazette ，都與 Kamara 膚色相近，球迷也開始在網路上攻擊嘲諷 Kudela 以及布拉格斯拉夫。

但比賽結束後，其實布拉格斯拉夫全隊一同做了屈膝的動作，並發在社群平台上表達他們對反抗種族歧視的立場與普世價值一致，也祝福兵工廠阿森納接下來能夠順利，但網路上的鄉民早開始對 Kudela 跟球隊一起狂轟濫炸了。

從證據的角度上，還真沒辦法嚴懲 Kudela ，但 Kudela 有做那遮口的動作，避免他所講的內容有被公開的機會，這導致英國足壇正討論日後一但有這類遮口的姿勢是否都該一律黃牌，以避免有這類隱瞞歧視的作為，只是種族歧視的議題似乎是越演越烈，不知何時才能終結。
From: Trophy Network 拓飛文化

達蛇同愛狗始終唔夠爺爺好

做下po霸先

龍蛇睇住saka大

龍蛇宣明會義工嚟

【愛回家(連狗喊)(連豬喊)(連鼠喊)(連牛喊)】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXCIV

1001

啲巴打係咪唔記得以前龍蛇係青訓阿頭

想入決賽

咩料

Saka Esr都係愛狗架

愛蛇回家(連狗喊)(連豬喊)(連鼠喊)(連牛喊)

叫你契爺好比面，讓路比阿狗入決賽

到時又有得愛狗咬牙切齒係到摸頭

連貓呢

連貓無喊

反愛黎

打乞嚏頂住先

1001中六仔

牙達之後有lopez 有慕拿你唔講?

歷史好快會還達蛇清白

歷史由勝利者寫